點解tsla post 個d 人全部都不是tsla 股東？

Y

1

股東跳左樓

佢地去咗排隊